Time: 2024-07-27 20:09:19.426709
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:17.488061
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:15.930660
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:14.552231
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:13.163480
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:10.790541
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:09.167459
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:07.923400
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:06.431008
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:09:05.131010
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
}

Identified [1]:
	avocados (avocado)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

