Time: 2024-07-27 20:13:40.179870
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:13:31.094256
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:13:22.011827
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:13:14.510870
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:13:06.795178
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:12:59.170793
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:12:50.808421
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:12:43.895487
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
lemons
limes
oranges
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:12:35.457881
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:12:27.989363
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
oranges
lemons
limes
}

Identified [3]:
	oranges (orange)
	lemons (lemon)
	limes (lime)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

