Time: 2024-07-27 19:23:28.447540
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:23:18.820155
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:23:09.884847
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:23:01.068383
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:22:51.283154
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:22:42.608761
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:22:33.109980
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:22:23.734043
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:22:13.933233
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:22:03.055777
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
rotelle
farfalle
spaghetti
}

Identified [2]:
	rotelle (rotelle)
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	farfalle

---------------------------------------------------

