Time: 2024-07-27 19:36:15.761589
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:36:05.943709
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
shells
elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:35:54.391876
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:35:44.594169
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
egg thin ribbon pasta
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	egg thin ribbon pasta

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:35:34.685760
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:35:26.480272
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:35:17.244490
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:35:08.384934
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
large elbows
small shells
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:34:59.171563
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:34:48.868962
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
small shells
large elbows
spaghetti
}

Identified [3]:
	small shells (shell)
	spaghetti (spaghetti)
	large elbows (elbow)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

