Time: 2024-07-27 19:25:01.638956
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
pasta
angel hair
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [2]:
	pasta
	angel hair

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:24:53.331891
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
angel hair
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	angel hair

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:24:42.090292
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
pasta
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	pasta

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:24:33.683053
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
pasta
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	pasta

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:24:23.424036
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
angel hair
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	angel hair

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:24:13.207731
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
pasta
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	pasta

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:24:05.004431
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
pasta
angel hair
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [2]:
	pasta
	angel hair

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:23:56.622952
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
angel hair
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	angel hair

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:23:47.617105
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
pasta
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [1]:
	pasta

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 19:23:37.681900
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
spaghetti
}

Identified [1]:
	spaghetti (spaghetti)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

