Time: 2024-07-27 20:15:17.431909
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:15:07.490220
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:14:58.298923
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:14:48.349645
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:14:38.848743
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:14:28.856711
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:14:19.949727
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:14:09.625859
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:14:00.230053
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

Time: 2024-07-27 20:13:49.304442
Prompt: What items are in the image? Ignore branding and numbers. Return answers in the form of words seperated by new lines and all lowercase.
Response: 
{
avocados
tomatoes
}

Identified [2]:
	avocados (avocado)
	tomatoes (tomato)

Missed [0]:

Unsure [0]:

---------------------------------------------------

